香港人踩香港人喱個文化係點嚟？

97後？

網絡開始既年代

由越來越多香港人投票嘅俾建制派開始

支共長期宣傳戰開始有效

五毛、國家機器

我淨係知 蝗蟈人唔畀鬧蝗蟈人 架咋

乜繁體支那豬都要守依條規矩？

一直都有，因此上一代既香港賤種垃圾父母最鐘意
駡自己下一代，侮辱自己仔女，從來都唔會稱讚自己仔女
你攞90分佢屌你點解唔係100分

久而久之長大左8，90後香港人都好鐘意踩鳩班香港賤種

中共搞事多

同一招對台灣都用緊
最後一定想拉去「台灣人衰過大陸人」呢個位